有冇男仔30幾歲仲俾媽咪叫寶貝

媽咪成日whatsapp同係別人面前都會叫我寶貝、仔仔
d朋友同事見到 好老尬
男人老狗成三十幾歲仲要俾媽咪叫寶貝

有冇巴打都有類似情況
利申 gay 未有女朋友 裙腳仔嚟

推

媽寶

連豬皮蛋粥
你媽咪也如此愛你嗎

好可愛

冇睇到名
原來又係你

你媽咪會唔會咁

上開情感台？

我上向cctoy

上開

巴打好幸福

可能媽咪覺得我冇女朋友 憐憫我 先俾我咁多愛

比人叫阿B慘啲定寶貝

寶貝慘d
好似細路仔咁樣

阿B好多有呀哥家姐既都會咁叫

寶貝似支那式叫法

你係咪靚仔嚟
你條仔都係靚仔

叫你條女打九佢囉

我覺得好warm 啵
我從細到大見到d同學呀媽叫佢地寶貝
我都好羨慕
但係我呀媽堅決拒絕咁樣做

我老母叫我BB, 差唔多50歲

你50歲？定你媽咪50

me 50

冇女 我得條仔

老母叫我全名

你媽咪唔夠愛你

叫返佢蜜糖囉

寶貝就不了 仲成陣大陸味

但唔叫仔仔唔通叫老豆咩

寶乜撚野貝

我牙媽叫我bb豬

利申 佢係90後

三十幾歲仲叫爹哋都好嘔心但係通常呢啲都係有父幹

阿媽叫寶貝就唔得，女朋友叫BB就得？

大黃貓 你好得意 你真係貓嚟

。。。。。。做乜嘢

有得叫好過再冇機會比佢叫

我覺得叫人中文全名先夠親切
因為𠵱家啲人通常叫人英文名
好少會記得人中文全名
同埋通常好熟先會咁叫

我私底下會叫男朋友做豬豬
佢媽媽本身係叫佢呀仔 之後佢媽聽到我咁叫就改口叫佢豬豬仲要係用好姣既聲調

裙腳仔嚟

我媽 叫我 喂

我都想叫樓主做寶貝

利申 gay

冇人會鍾意我
利申 處男

做咩咁諗自己,可能你未遇到我啫

同埋處唔處好重要咩？

低B仔

30都係處男 冇男人會要我啦 放棄了 咁就一世

我覺得男人到左三十幾歲仲要比呀媽叫神奇寶貝好可憐

大灣區腳發作 有味

唔好鬧我